錄到愛妻嬌吟「不要再弄內褲都濕了」 法官判決：不用賠

邱姓新娘秘書的老公陳男見妻子的愛車太久沒洗，自告奮勇捲袖洗車，赫然發現行車紀錄器內有疑似妻子偷吃小王的呻吟聲，妻子竟嬌嗔：「下次請你戴套，不准弄到裡面，也不能弄到我的嘴巴裡面！」東窗事發後邱女只求離婚，陳男氣她背叛婚姻卻毫無悔意，憤而求償100萬元，然而法官雖認定錄音檔有證據力，卻因已超過2年的請求權時效而愛莫能助，僅能判人夫敗訴。

陳男指控，與邱女結婚8年，育有2子，夫妻生活本來幸福美滿，次子出生後，妻子表示希望外出從事新娘秘書工作，要求買車作交通工具，半年後，妻子開始藉詞工作需要就開車外出，他關心之餘詢問去向，妻子即怒目以對，埋怨他過問太多。

某日他見妻子忙於工作而沒有時間清洗愛車，幫太太洗車之際，見車上有行車紀錄器，一時好奇而播放，竟是妻子與小王的呻吟聲及曖昧對話，邱女：「不要再弄她，你看整個褲子都濕了、内褲都濕了，你自己摸！」小王：「我摸！我摸！」邱女：「下次請你戴套，不准給我這樣子，弄到我的裡面，也不能弄到我的嘴巴裡面！」

以為係天真嬌

妻子見偷吃小王一事已經東窗事發，亦不再隱瞞，並表示既然已經這樣，她什麼都可以不要，只要能離婚就好，兩人在2018年10月離婚。

陳男不甘原本美滿婚姻一夕之間全盤皆沒，妻子對婚姻家庭的背叛，至今仍毫無悔意，他每每思及遭枕邊人無情背叛，即痛徹心扉，輾轉難眠，數度瀕臨崩潰，因此向邱女求償100萬元，聊以慰藉。

法官調查，陳男在2018年8月即已知悉妻子偷吃小王，卻遲至去年9月30 日才提起本案訴訟，侵權行為損害賠償請求權顯已超過2年時效而消滅。儘管法官認定本案錄音檔有證據力，卻只能判人夫敗訴，全案駁回。

新竹+1

其實呢啲真係悲哀
對女人好真係無好下場

所以話

等2年先走去告

Blame the victor

所以話...

仲要中出

女權撚去左邊

邊撚個victor

c hing 唔識英文？

人生勝利組

車cam keep到咁耐都幾好

好淫